Poly考試違反禁聚令

Poly考試要返去campus考

仲要喺Hall考

一定多過4個人
咁係咪知法犯法？
所有考生都有共同目的
校方鼓勵學生犯法？

所有人都拉得

推到校長收黎回應

自推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

選擇性實行

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

唔係5月7號完咩

5月18先開始Exam

咁咪係囉 限聚令5月7號完 又未話extend
5月18先開始Exam 你講乜鳩違反